法國呢個台灣女記者都幾正正子....

是

是靚宵

雞

吾國

印仔係隱性gay

我終於第一

法國你好唔專一💔

lm

非基師

沒波的台妹不了

今次真係正

法國係邊度

我是短髮美女推廣協會會長

大鑊
我係咪開始變基師

沒奶

短髮師

黃夏惠搶頭香師

起碼正過定延先

非

佢瞓咗

屌過無波 死魚

咁又未到

呢個唔夠Gay呀
聽晚再揀過喇

邊到的

但呢個真係幾正

今次很正

每次都正

終於有次比到正評

簡稱gay推廣協會會長

好明顯係gay啦
仲隱性

每次都應該要俾正皮

咁世上第一短髮美女是誰

還返個acc俾人啦

一早話佢係bisexual
宜家你仲認證埋

只有定延一人

如果有埋IG，會開心好多。

米癲拉

正評無伏
100分

屌
你今次揀條女咁正既喂

不嬲只貼正妹

屌你IG呢

但好靚

係咪隱性gay因作怪

印仔鍾意既一係平一係男人樣

彩瑛排第幾

我排第一

性取向正常嘅男人接受到/會鐘意嘅tomboy

bisexual嘅你會鐘意嘅tomboy

你自己察覺唔到自己係隱性gay咋

排第2

介紹臧芮軒比你識
一樣短髮好睇過長

平到有偽娘feel

今次係ok嘅 連tomboy都唔係

睇過了

我都覺靚過佢

今次我撐佢，呢個記者又真是幾正

條女咁正果陣無人講？

定延靚好多

有啲似藤森理惠

記者靚好多 pure過定男

屌你老母又法國又台灣
睇撚死人

？

有冇人知呢個叫咩髮型

想搵佢ig多啲

小饅頭

印仔專冧短髮 係咪隱性基

機場師

算唔算機場

Bob cut
好撚正

我記得之前好似係香港見佢報導
唔知係咪同一個人，但肯定都係東森~

印仔報平安好嗎？

算

今次堅正唔gay

唔通印巴是搞手？